#Проектирование сервис-ориентированных архитектур и их производных
##Урок 4. Проектирование микросервисных систем и подходы к рефакторингу монолитных систем

Описать верхнеуровневую последовательность шагов при получении задачи «Переработать текущее
приложение по управлению Логистикой». В компании необходимо расширить варианты доставки товара не 
только фургонами на 3.5 тонн, но и мототехникой, вело- и пешими курьерами.

Шаги должны включать следующие уровни:
1. Бизнес задача (DDD).
2. Архитектура будущего решения (принципиальная).
3. Порядок рефакторинга текущего монолита.
4. Процессы разработки.
5. Требуемые инструменты и инфраструктура.
6. Метрики по отслеживанию проекта по рефакторингу. 

###Решение 
Не совсем понятна задача, поидеи цель разделить приложение на микросервисы, но если делить типы доставок на микросервысы
например на 3 микросервиса в замисимости от типа доставок, то возникает связанность микросервисов и непрерывное общение друг с другом.
а судя из материалов методички если возникает такая ситуация не стоит делить сервис на микросервисы меньше
значит сервис будет один и содержить разные типы доставки, 
я бы решал расширение типов доставок патерном стратегия (https://refactoring.guru/ru/design-patterns/strategy)
в рамках одного микросервиса, возможно я не догнал суть задачи, дайте больше инфы как правильно решить данную задачу,
меньше всего хочется выдумывать, цель найчится делать корректно.

